我宣布黨鐵係不倒翁

永遠都打唔死

獲獲都曉番生

太子 831

831 勁鬼

幾時先仆街

黨鐵生命力好似甲由

因為大家搞錯重點。

你搞車站，列車，大眾市民都受影響，失去很多民心！

黨鐵嘅商場先係春袋！

黨鐵喺一個商場收嘅租金，可以補貼一條地鐵線嘅營運虧損。

特別係圓方！

圓方全部都係名店，舖租天價！

一個月做唔到生意，好快執！

由百幾個租客向黨鐵施壓，比千幾個跳閘，擋車門，有效得多！

黨鐵一定跪低！

邊撚個叫休息，又復活